其實畢業一出嚟就做ibank/big4既人有幾多實戰經驗

成日都覺得呢種人可能讀書時係天之驕子
一畢業就入ibank/big4
然後每日對住大客做大deal

其實每間公司嘅數都有佢漏洞可以利用
呢班所謂天之驕子根本都唔識行業運作
點識得去捉呢啲野
當然有d想要個fee同交數就隻眼開隻眼閉
唔駛孭鑊就算數

呢班人嘅client fake到佢地做集資或audit
過咗海就係神仙 角色似足橡皮圖章

事實係咪咁？

你估d 客唔知咩
同埋有senior carry 架嘛
利申: 之前senior 瘋狂幫我執屎

同埋ibank 同big 4 差咁遠

係咁架啦，全世界都咁做，你估人係電腦，樣樣都會做到咁足咩，做漏睇漏或專登唔理會return to error咩？無俾人捉到咪得，俾人捉到，監管機構就會做野，或者市場自己修正，呢個世界不停做緊uat